鼻敏感發作真係好絕望

好想死 完全係身心折磨
呢年好似特別嚴重
無啦啦又可以發作
流鼻水、鼻無時無刻痕、打乞、流眼水
包雲吞包到成座山咁
個人都俾佢搞到頹撚晒 咩都唔想做
出到街你又係咁流鼻水 搭地鐵迫埋啲 啲人都歧視你
原本生活已經唔順意 加埋鼻敏感真係地獄般感受 前世做錯咩事
好似除咗移民無咩方法完全根治
天炙果啲我都做過幾輪 但無乜成效
好似絕症咁 諗起成個人生都係要不停鼻敏感發作都頹

噴藥啦

屌仲要次次開始溫書先嚟料

屌那星 我又係 真係準時間到仆街
要考試/ 交功課先嚟發作 工作效率大減

我都發作緊，成日聞到一陣灰塵味

有咩藥噴

打乞痴打到個鼻紅撚晒

avamys消炎噴鼻劑
問下醫生

用空氣清新機都唔得? 得閒就吸我都塵蟎 好似會好d

無 但通常喺街已經開始發作

有時間真係要睇下醫生

其實你有無花粉敏感

鼻敏感同花粉症唔係同一樣嘢嚟咩

花粉可以係其中一種致敏源
如果你有花粉敏感
就唔可以用花粉或蜂蜜之類
因為花粉過敏唔止影響個鼻
仲會影響皮膚

去萬寧買 蟲草cs4 capsules

利申一直有食

每朝空肚食兩粒，開始食10日見效，一停到季節就會又復發

求鳩其揀最平個隻就得

同時戒凍飲 (or 一日上限半杯)

依排我都好嚴重

乞嗤x5

鼻入面腫左，氣都抖唔到
痴線 仲要有鼻水流出黎
呻又呻唔到，吸又吸唔到
遲一秒啲鼻水已經可以滴出黎
勁辛苦

唔好飲涷野
游水/跑步
有用

試吓噴鼻？之前都係鼻敏感，個鼻塞到抖唔到氣，買咗枝鼻眼適噴咗一星期左右好返好多，起碼瞓到覺。好似買咗$130，唔係間間藥房有

花粉症可能會導致流鼻水和鼻塞

鼻敏感係鼻對於某些環景/物件 過敏 如對塵,動物毛

花粉症唔一定會鼻敏感

有鼻敏感唔一定會有花粉

試下去買支生理鹽水洗鼻，每晚沖完涼洗，洗返半個月就差唔多好，我就係成功嘅例子